咪搞op得唔得...我仲去玩halloween架屌你地

阻人去玩猶如殺人父母

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

黃色經濟

啱 阻撚住班10後去op同殺左佢地冇分別 手足唔好咁做

唔撚想扮鬼同你玩喎

班黑警咪搞搞震得唔得 我想做番港豬

啱呀竟然為咗自由犧牲你去玩嘅機會
同莫雷一樣搞到班nba knickger搵唔到銀
一樣咁自私